一張相話你知點解國民黨會輸

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

基因質素
可以由表徵睇得出

韓粉弱智有樣睇

凡係韓粉，凡係藍絲，凡係親共，就係劣質人。
「人一籃」其實唔係淨係個腦會有問題
係成個人嘅基因都係劣質

佢地價值觀差唔多，睇錢重於大部份既野
所根據相學，呢d人外觀都會差唔到

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

同藍絲一樣
有樣睇 , 個個都好似量產出黎, 只會聽從命令既倒模人

入黎前仲以為係呢張